\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage[numbers]{natbib}
\usepackage[french]{babel}
\selectlanguage{french}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[pass]{geometry}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{pifont}
\usepackage{gensymb}
\savegeometry{Mem}

\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\}
\newcommand{\mysubparagraph}[1]{\subparagraph{#1}\mbox{}\\}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\renewcommand\thesection{\arabic{section}}
% \renewcommand\thesubsection{\thesection.\arabic{subsection}}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}


%  \newcommand\incpdfchapter{%
%    \ifartopt\par\@nameuse{chapterblock}\else
%      \thispagestyle{chapter}
%      \global\@topnum\z@
%    \fi
%    \m@mindentafterchapter
%    \@ifstar{\@m@mschapter}{\@m@mchapter}}

\title{
{\includegraphics[width=\textwidth]{cover_page/logo_symme_high.jpg} }\\
Compte rendu de réunion de travail
}
\author{Projet : XXXX XXXX}
\date {Date : 19 octobre 2021 \\ Lieu : Annecy, SYMME}



\begin{document}
\newgeometry{margin=0pt}
\maketitle
\loadgeometry{Mem}
\bibliographystyle{plain}
\tableofcontents
\newpage

\section{Liste des participants}
\begin{table}[!h]
  \begin{tabular}{@{}ll@{}}
    \toprule
    \textbf{Entités} & \textbf{Représentants}                             \\ \midrule
    Auchan           & Steven Spielberg                                     \\ \midrule
    Carrefour        & Roland Emmerich, George Lucas (visio)              \\ \midrule
    Google           & Jean-Claude Godard (visio)                    \\ \midrule
    SYMME            & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}
                        Robert Zemmeckis, David Cronenberg, \\
                        Jacques Audiard, Martin Scorsese, Catherine Biglow
    \end{tabular}
    \\ \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}
% Feuille d'émargement en copie à la page \pageref{pdf:emarg}.

\section{Prochaines réunions}\label{sec:reu}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[!h]
  \begin{tabular}{@{}llll@{}}
    \toprule
    \textbf{Date} & \textbf{Heure} & \textbf{Lieu} & \textbf{Commentaires}                         \\ \midrule
    01/12/2031    & 10h00          & Annecy        & Réunion de travail                            \\
    01/12/2031    & 10h00          & Annecy        & Réunion de travail                            \\
    01/12/2031    & 10h00          & Annecy        & Réunion de travail                            \\
    01/12/2031    & 10h00          & Annecy        & Réunion de travail                            \\
    01/12/2031    & 10h00          & Annecy        & Réunion de travail                            \\ \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}

\newpage

\section{section1}
\subsection{subsection}
\lipsum[1]
\subsection{subsection}
\lipsum[1]



\section{section2}
\subsection{subsection}
\lipsum[1]

\subsection{subsection}
\lipsum[1]

\section{subsection}
\lipsum[1]




\end{document}
